人生冇意義了

【借Ac】 真人真事 姣婆遇着脂粉客

唔睇呀

嘰嘰嘰

傻鳥？

巧巧睇㗎

睇乜

手天使

乜天使

乜天使糖糖

肥糖？

我愛佢

我都係

我cow jor

搶回來

咪搶

7詩

廢老

講乜 脾你港多刺

跌咗落屎坑?

你？ 原來琴日係你

我愛小天使糖糖

唔準搞我個肥糖

整頓風氣啦版主

[突發有圖] 有人跌咗落坑渠 - 分享自 LIHKG 討論區

play 69

濛絲好靚

弱水三千

22222222

見島你鳥^^

好撚凍

出街木

奶唔理禾

有金執 $$$

扣你十分

幫我

為麼

講粗口

禾冰柚？

曳 唔認帳

嘰嘰嘰禾吳港的

凱都鬼地方 賀能凍

奸笑？好陰險呀

咕嚕嚕刀吳shake ?

hi 你好 解封未

唔色 教我

問佢

笑

屌7拒未

你去

唔了 宥筆事封我

曹長

他媽媽？

是的

你媽媽

1.
2.
3.
4.
5.
6.

上面講咗啲咩自己參透吓

好深奧

她去蒲

898

帶我去

@媽

你都去

葉葉寶

唔了 留係屋企睇臭雞

我係臭鴨

臭雞唔first你 唔公平

咩

你見不到麼？

no

有隻咯咯肆無忌憚！！！

打瓜佢

瓜打佢

瓜子？

不是了

咁是咩

受落

r頭

is.

你望望

望乜

唔開心了

齊人跳十字步
拾回自己的態度
哪怕前面嘅路
只有你先行得到 行得到

氹返

綠音

唔了

脾我

雞脾菇

賞食雞脾鳥

去七買

等Captain Nancy拯救
當失戀失意有挫折劃滿了傷口
有女俠嘅身影喺你背後
靠我粒墨救地球

買過黎脾我 凱都等

凍 不了

著山

Stage近

你住冰

咩墨

近英皇stage

哦 你住置樂

不是

屯市

附近

大西北

系

好遠

wooooooooooo
ip都唔洗check

墨演

慈雲山陀地

小妹天水圍

歧視？

What about ching

#metoo

提子 好想住大西北

無乜好提 九龍仲好

九龍邊度好

住左30年

深水埗

約出嚟圍爐賀方面

南亞人太多了

hi

噉先正，多元文化

知你係冰島鳥

天水圍陀地？

系 禾冰島人
奶系邊島咁

天水圍天神村

比人打7

山頂＞半山＞九龍塘＞南區＞西半山＞太古 唔係呢d有咩好圍爐

青島

武術交流

有啤酒

吳港你蜘

有令囡

小雲同小吉？

快點

阿拉雷

好重要

感賞蜘做乜

嗌pizza

陳浩南

我屋企吳送

Rich7

up乜春

九龍都唔係好地方黎

豪宅

點解

賞太多了

好多南亞人 同埋住山區咪唔方便囉 eg 三順樂華寶達果d

咁凍典出

呵古島了

古島乜

琴日凍d

好討厭

你係山區咩

我嗎 哭

日日都凍

唔係 我mtr沿線

笑屎

唔準

等睇chick chak

啲臭閪真係好不知廉恥

咩來

臭鴨鴨

叱叱

好精彩

你明明鐘意我冇波

哇我咁主動一定嚇親你 交換tg sin

唔係啲e話我大波我都唔知
我真係好純真

屌牙啲ex啊啲e係咩來㗎啊囡

求吓你呵返禾

用咩呵

Tg同奶講

賞睇

Dg源源不絕

木渣你

隔離post

含返你鍾唔鍾意

link

可摸耳唔分手

吳可以

快睇！做八婆

冰撚島睇呀

笑啥

咪可摸耳唔分手啊個樣似地圖嗰啲

四圍搞

我想含你diy

搞大肚

巧巧笑

去睇啦仲搵

我鍾意你夠太婆

幫我搵啦

傻子比咗你

偶有矛嚇親奶

me春虫虫

幫你推撚埋上嚟啦屌

快睇

睇緊

屌 我都係岩岩知 原來手天使係咁apply

大波波

睇到我jerjer有反應

我係咪好仁賤

我都扯到硬曬 痴撚線

好睇無

想搵手天相幫我

手天相

on99

佢搵食架生嚟

搵佢 佢free